波鞋報料whatsapp group

有興趣巴打可以留telegram

fully997

@julesmeup

samfong1222

@KKKKKCY

share link啦